hi 淡友 (461)

第一次開post

聽日領軍

搶個第一

順便同牛軍講個

.....

布神話要落

講個咩

做乜鳩

三角d假突破會撚到人傻

係

港女唔反彈自插真係好怪

交返比布神 我睇法依家同大方向唔睇

新大佬

原來呢個腦魔唔係舉緊中指

岩岩先知

你點睇聽日

我都買左

今晚夜d要佈署下聽日點玩法先

揚晒啦

明碼實價賣緊 又唔係咩神奇野

好悶呀

遲啲斷貨呀

你啲三角形呢？
一齊畫圖

媽咪一返嚟就一直係咁鬧鬧鬧鬧鬧鬧鬧無停過

你都慣左啦

鬧你啲鞋？

點解我要慣？
我番黎住左都唔夠一個月

我點算好 又買左近牛

但你點解要番去住?
而家o個到唔好

鞋只係開端
見到枱面有個膠袋都屌柒我呀
Daddy鬧佢
佢就係咁鬧我出氣

你個衰女

你出圖 我畫

呢個問題唔方便答

畫期貨/現貨
我依家都唔睇正股咁濟

俾啲激情同速度好嗎
我就黎訓覺架啦

有咩特別個個買呢本

因為係聖經

冇速度

咁核突嘅
我夜啲開電腦睇下先

我9點半訓啦

以為講緊媽咪面

你仲有16分鐘

有無人影幾頁黎睇下

有啲驚外賣仔聽日夾上 雙11

有咩問題？？？聽日升wor 準備不問價追牛

咁點夜d開電腦

夢課開

想問下14號騰訊係咪都係收盤後先出業績?

聽日要升啦

全世界都話升

g持

因為雙11？

夢遊開

雙11呃9人

肥仔

但真係厄到人先勁 我屋企果個都洗左千五蚊

我幫媽咪買左衫鞋
有啲野雙11仲貴過平日囉

根本就造假，早排見撚住對鞋本身就賣170蚊，跟住雙11個陣吹到原價5xx，而家賣200蚊
得啖笑

美人6.99

幾時要畫通道
幾時要畫三角形

你呃人

有無咁誇

通道就幾時都畫得
三角就要等佢出黎先畫到

點解你畫一分嘅
我做功課唔做分鐘

一分可以睇到即時轉向但多noise 配合3 4 60 日去睇就得

然後到35 出左 一分鐘又見底了

所以要互相配合

牛軍準備好數錢未

上年既新聞 可以參考下

雙11銷售額造假 傳天貓網店 刷單15億元
2017-11-06
每年「雙11」網購節，各大網購平台都湧現驚人銷售額，當中以天貓尤甚，近日一間天貓網店的加盟商爆料，指該店近年在雙11的瞬間破1億元(人民幣，下同)銷售額，都是靠「刷單」(請人落單)得來，全國近500間分店的刷單額高達15億元。

山東《生活日報》報道，涉事裝修網店「家裝e站」，在前年雙11期間，銷售額僅8分鐘便破1億元，去年更在2分25秒破1億元。濟南百多名業主見其銷量可觀，決定光顧該店濟南分店，詎料該分店今年7月突然倒閉，裝修爛尾，業主唯有報警。
該分店姓周負責人上周五現身，表示正解決相關問題。周是家裝e站山東濟南及威海等9家分店的加盟商，當日他還爆料稱，「家裝e站雙11在天貓上的營業額是刷單刷出來」，並出示相關證據。

分店真實交易額僅8.6萬
周指出，雙11前夕，總部會有人通知該省各分店需完成的「交易額」，以及按完成率分發的「現金回贈」，而全國近500家分店都有「刷單任務」，數額相當巨大。周又提到，單是其9家分店，在前年及去年的雙11、雙12及各種大型促銷活動中，便花費2,700萬元刷單，其中濟南分店去年雙11的「任務」為180萬元，實際花21.6萬元達成，而真實的交易僅1宗，價值8.6萬元。
家裝e站總部否認進行虛假交易，強調刷單只是「個人行為」；天貓客服則表示禁止刷單，一旦查明屬實，會對相關商家作出處罰，若所涉數額巨大更會封店。

呃人課金

大佬

呃左我入去睇

雙十一=過年剪頭髮, 係要拎黎叫你早啲買

跟

睇三角睇到眼訓 好冇啟示 點算

極牛極熊等爆邊
Ig開極牛plus開極熊

【金融專題】內企債務違約燒到香港 有銀行叫停內保外貸

台資銀制
富邦囉屌

#touch

早d瞓

賭左成日波 又番黎同大芋們吹水

d大佬星期六日唔見哂

終於睇完三角 依家預備睇旗型

我啱啱先返屋企

聽日跌多啲啦好嘛

條片幾好

聽日不問價牛

coco姐又去蒲

就講就到

B浪呢

沒事巴 捕獲

俾白老大收埋左

即係聽日會升

食個飯嗟

沒事巴都轉向 all in熊

冇理由10點先食完飯既
肯定有下文啦

我連食飯錢都冇

周一(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金局，先跌後反彈。
周二(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆回穩。
周三(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，持續反彈。
周四(辛亥日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，走勢轉弱。
周五(壬子日)：天干地支皆屬水，全水之局，出現跌勢。

沒事巴點睇？我好多熊仔

聽朝有賺啦

我冇講過，不過有注265 put諗緊聽日食糊好唔好

251應該走熊定入牛對沖好 黎到呢d位就唔識玩

港爆

熊市買牛？

消失的b浪 又要去新底

返左屋企9世啦

今個星期肥佬侵都冇講野 幾好

吉倉緊

remembrance day嘛

聽日收錢

Fat fat la

不過我覺得仲係未到爆嘅時候
依家等侵仔出黎又利好上b啦 上b個原因一定係因為侵講野 國家隊講野都只會係補多刀

我d極限牛要打靶

鏟巴我鐘意左奈奈
追唔追好

追 好野唔好放手

沽沽沽沽沽

追啦
機會唔係時時有

agree 奈奈仲要單身 襯佢訓咗 係到幫你諗計

前幾日奶奶開口又唔上
蘇州都去到非洲
無艇你搭啦

支持！

全po一齊幫夢b追奈奈

首先你要搭直昇機去澳門搵佢

有心唔怕遲 最多行快幾步去追

上呀夢b

唔係要有五球要追得咩

要游水過大海

買大送細

*先

仲要米九

你又知佢冇？

夢b幾高先？

夢b可能有

夢b 夢b 夢b

嘩 聽到都扯扯地

米9 （差17cm)

說好的180呢

放心
佢俾我地講完
佢而家要求調低晒
佢話只會有人敢追佢佢應該都會受

只要唔係160就過關！

無棍嘅追佢啦

真係唔好放棄 有心就去啦 唔試過又點知唔得 我地會支持你

都高過165

追完都要keep住放丁圖

咪係！都有173呀

係呀 到時你要放你女朋友 比佢影j圖咖

叫夢b幫手影

Buy one get one free

夢b潛水

nonono 係呢個不嬲都唔係B

我咁現仔

等dji落返250MA先啦 老美都係時候開始磨range

牛重多過熊！好久未試過

大家唔願面對現實

嬲左你啦

我唔想死呀

不過雙11效應 似會行第一幅多

Show blocked user - 鏟巴

都係上 聽朝睇完第一口價就知點行

唔好呀

如果配合向上嘅話 通道都要佢出改變 updated

轉勢gogogo

有機會上14.1 大家做定心理準備

Ig cfd 80% lose money

聽朝一上就...

夢b打算幾時行動呀？

上到就穿通道
不過兩隻股王始終屌米支撐住出口實體經濟好難死哂

一郁就仆啦

美團好d 安全d

260開左call，唔知要坐幾耐

如果侵侵又反口就係變 wall paper

三白武士係威係勢咁，但咁快收皮

又可以bl多間垃圾

西成咁真係大開眼界 一買先輸15%

係咪得 法字頭 摩通同高盛先用得過

係咪可以搵定東亞熊

東亞冇認沽

早晨

又黎

十點訓
訓得差唔多啦

cls 我都未準備去訓

醫生叫我早啲訓呀嘛
我有聽醫生話

睇左喇？

之前其他醫生叫我早訓姐

早訓但訓咁少

都3個半鐘啦

好多啦⋯⋯

院長訓醒啦

Cls I sleep now haha

我未訓
可能唔訓

肥人係要訓多啲

弱者先訓覺
睇黎院長係強者

當撚然

仲番緊工 仲有5個鐘先收工

乜嘢工？

正苦工 番shift

Dlgh cls

唔好信晒岀面正苦工9hea

起碼我呢個post 唔係

放0730 食個早餐 再番屋企開市

邊個部門？

唔講得 好易被起底

咁勤力唔訓覺 定已經起左身

有料

租腎

外賣仔會唔會彈起

外賣好，加put

牛軍

睇黎都無乜點升

你唔係幫我睇下畫得岩唔岩咩

早呀

早

Bb

我隻極牛 預左死。
254牛17xx 大型艦隊。。 預沉船

宜家睇下穿唔穿埋252

大家Qq 點睇 就業績？

黨説要牛
那就要牛

Morning

牛軍集合

希望一開最多跌200左右可以追到熊再穿252

我覺得好啱呀 同埋比到我新諗法

日經跌2百

牛牛個黃金比例我唔係好明
個點數點樣變，個黃金比例個數都一樣嘅

我都唔識用

08:04 小米集團：11月11日，智能手機、物聯網及生活消費產品的單日支付總額超過52億元人民幣。

小米

07:00 紐約原油亞洲交易時段早市跳空高開，升約1美元，回升至60美元關口上方，報每桶60.89美元。

唔知會唔會油股帶升

美期就黎轉返線

有冇留意tvb 新聞？開始吹港女估值抵過美女

我琴晚發夢見到啲野
所以先起身畫圖
利申：係真發夢

here

日經彈緊，熊仔自己小心

小米應該升啦,升就PUT佢

爆升，今日一係撚狗一係升返啲嘅預感

棍上

升呀!!俾我走正股呀屌你

ig 都升緊 唔好一開就追熊呀， 睇定d 先

想睇圖XX比人摑

254頂唔頂到

小弟唔明，還掂都係作個數字出來，點解唔作大d

怕財報太假冇人信

彈左好多

都話

去返夜期收市位

日經彈咗175點

撚狗市

口胡
明明期指253

就快轉燈

往死裡跌

call?

小米長put長賺

weekend講咗點做啦

小米雙11做數破30億營業額wo

漿漿

布神呢

去買本漫步睇完再返黎啦

日經就轉燈

老散追貨日 大戶

美期

牛熊都賺

388綠燈

竹軍集合

25498

美期升
日經升

召喚熊三巴

熊軍準備好數錢

期倒升
好友好饑渴

打完254就抽上

牛軍Ready

等圖XX帶熊軍同柒百萬人一齊贏

隻59983見到期轉升就由0.01變0.04

IG -1 已平，今日好友突擊

轉燈

股王又黎料

記得weekend講過咩 大家就識做啦

屌 又升番 升乜撚野

外賣仔

想再入3690put

好撚大棍

牛吽

255

255開 不淡了

熊軍瞓返個好覺起身收錢

千升之日

我又蟹返好多

熊軍一HIGH就出事

160巴打又贏

700又收左皮

恒指cls

啲股紅卜卜 但竟然爆升

開256？

用700拉低現去殺牛呀 開市即走啦

股王今日會上70蚊

跟左圖爺all in 熊
冇啦冇啦

平開？cls

隻254 牛走唔走好

我都想講

平開 super

支棍長到ig zoom out唔到

應該走唔到

爆得

你意為佢升，結果跌700

你意為低開30心，結果

補完255 又真係彈。。

屌佢老味，死支那，做乜撚野巿，日日插落去，祝願支那日日十級地震

on9美團

都話夜期唔計 今日升

白巴講gei z 字

綠番曬

0920打完個條長條就升 大芋好波
完美玩死對沖友

3690咪算升得少

熊軍

-25

rsi又勁高

唔升點跌，熊軍又然

期high大咗

支那西日撚日托市

25...

All in 254 cow

痴線

痴撚線

平開

補完裂口 升得

cls高開成咁

有路可尋

追牛啦

期貨25600

追牛啦仲諗

係就258俾我入場

254牛

254大戶牛

高水咁多

面仔又燈

最後5分鐘

靜啦

熊喇，仲諗

我都係咁話

今日應該好多人追牛

今日最少升500

唔係回返咩

前兩日d淡友去晒邊

牛軍只係用左一個早上就反cup

上證-5.67

254牛不死，前2日講左，個個叫我針

爺爺紅燈

今日開市即追牛可能有20格

你254牛?

可能一開就即殺

#metoo

254牛死唔去

隻牛咁都死唔去

有平貨買

掃貨啊

可以

走熊

我隻牛仲有0.001就打 好1正

今日要買牛最好等幾分鐘先買，唔係實比啲西商頂高哂

幾間行都出小米購 大家識做啦

快啲追牛啦

咩圖黎？

即便一棍

又蟹

期貨1H

奶清

叻喎

勁長針

有人同你示愛，點睇

有無人夠膽入254牛

美團

我都睇唔透升定跌
不過琴晚發夢見到成條下降軌突然轉升

國指綠燈

神秘力量太強 落唔到255唔玩

下? 幾時既事?

屌你老母好串呀

夢巴話鐘意左你想去馬

好叻叻呀你

上證

又一針

嘩.....

人地鳩UP你又信
仲天真過我

大棍

又有位加熊

上番去原位
但我星期五已經蝕哂走左

No break

岩岩發生左單野
大難不死 必有後福

257

講到好堅架
我信

入佐手

真係打穿左下降軌

好在星期五夜期冇貪心過夜

根本星期五都跌突哂 咁都有逃生門 熊市對熊仔真係好

奈奈唔信你鐘意佢，講2句

The next stop is 258

過多個鐘你先再講邊個既逃生門啦

正式啟動

一開爆升到258又唔敢沽

星期五無啦啦跌600，星期一升600啦

唔鳩對路喎
爺閪唔托港女仲係度自HIGH

早晨 哞哞聲

未開始托姐

線性 咩位入牛都贏

支持!

比瑞銀 d pk 起碼食左4格 痴線星期五摩通個隻賣又平 升又快

似係升番400-600

加熊喇

254牛過夜，心諗一開市打靶
點知會咁

條牛bar 長到馬撚咁都唔食

Same

仲有人買瑞字頭

下面太少

牛牛攰了

俾一隻700拖底恒指,如果唔係起馬500點

隻隻都爆升 好彩有700 3690打和返 平手 屌

同意 垃圾企鵝

同船

轉燈果下 流下左男兒淚
DOWN左兩日

正係PUT左700同美團

講咗254大戶牛唔l game

星期五put左小米 冇揀外賣仔

股王都唔留半

多謝俾機會入put

等位put,升多d好嗎

班牛佬high 大咗

仲諗住258

陣間一野撚上去

升完

升一千點呀屌你,上呀

12號枱 254肥牛一碟

加牛嘅走唔走得切?

咩市黎一支針咁 拉大戶啦

回得咁快既

無啦?

股王出業績，熊佢老母

唔好放住!

打個電話返嚟回咗百幾點

根本都唔郁個價

實有人高追牛

好彩加左熊，食番15格先

有乜可能丫 呢兩個月比呀爺洽到死狗咁

引牛 食完254後再上番去行range

好正，254牛257放晒

無買熊 屌
回左成20格

爭少少高追熊
一額汗

樓爆 股joy 呢？

開市引牛, 再殺, 大戶撚狗

入唔切熊

屌佢老母

今日啲成交全部都係我嚟㗎

牛

大戶走哂254牛

我都差唔多，254牛同250牛，喺256放晒，雖然早放咗，不過唔洗打靶已經好happy

原來20分鐘都唔使

今日唔到258唔收貨

走唔切嘅老散好撚慘, 心情起復勁大

我入少左呀屌你老母

雙十一咁好生意應該幾好景

388無你既事架啦, 落去啦唔該

又要坐倉

又係例牌穿完20天線彈上10天線呃貨再隊過

反彈完得好快~

好彩轉左PUT第2隻 388死都唔撚落

入牛

轉邊隻?

買極限牛玩下先

做假數咋 你又信

假到仆街

妹妹下 10點棍落

由贏20格變贏1格

等陣入少少牛，好唔好

呢隻真係正宗撚屌黎

回完咁大棍應該依家入

特價牛

食哂糊先 成百點好飽點 雖然只係小注

我就係高位回左少少入牛班老散

等多陣先，有d驚

諗住爆升 低位放晒啲正股put 升返晒 屌佢

388 硬過鐵

388幾時收皮

這就是大戶.JPG

大芋你慢慢玩 我袋錢收工

納期升多左10點

200

震牛一陣上番258

劃時代改變

頭先仲有邊隻唔肯轉燈丫

屌又賺少左幾舊仆街

布神食左牛未？

又一棍彈上黎

玩洗衣機咁撚樣

悶市

爭果兩秒升多4格
DLLM

無定向風

落去食牛啦玩夠未

買完10分鐘就10格

一個字

今日企錯邊真係豬到仆街

燈制都就爛

紅綠紅綠紅綠咁想點

最好咩都唔做

執格仔好好玩

有外賣仔put對沖 買咩都唔驚

繼續玩通道?

今日大家加油 做野

好大波波 ar 今日

升唔起

教科書式唔比散户賺技兩

先係24600千升殺淡友
然後26500千跌殺好友

左牛右-1
點都贏

黐撚線今日chok到

大師有冇指點

撚狗格

連還巴掌時間 2點半再見

發上發落

啱啱想講全日波幅已完, 又一棍40點

一野跌3格

DLLM Set 左價走牛想取消都取消唔切
白白輸左8格

升多d

chok 到嘔，會唔會又左一巴右一巴

亂追就會
坐定一邊Set好止蝕就算

你個名首歌

尾市前斬熊, 好怕真爆升

小心高位入牛低位入熊

小米唔係唔跌掛

貼住14.1黎沽

靠邊站算

QQ 都開始夾啦

會唔會跌落11

美股又升番260以上

呀爺爆緊

好在食熊食到快，食完未格即刻爆升。。。

仆街震左隻牛

上證呢D市真係睇見都想嘔

沽得,等破25312

穿唔到DH

熊得

QQ落地獄

好似前星期彈完洛,彈完洛MODE

一分圖貼住中線升

跟左圖太郎輸左半份糧,喊左

美好的沉澱了……

同佢claim 番

信念

分注沽

老婆巴有科水入谷？

圖太郎早就走咗喇

彈完都係要洛

AIA

剩底半份糧跟女女玩騰迅牛熊證好過

期指好唔對路

圖太郎條友同佢個失蹤社長一撚樣

基本上手遊業務所有壞消息可能已經PRICE IN
做唔做淡自己決定

純反彈唔好同我扮大升!!!

入咗熊，尾市升個市話朝早走咗，跌嘅話話冇走過

跟圖太郎不如買大細, 每日收市前開雙邊期權

咁怪 隻熊爆緊

有得走好走啦

街貨100%?

又唔係

未 11點3 先

20日HOUR圖條BOLLLING中線上D價位+沽

D水位愈縮愈細

無啦無啦
要走熊啦
今日千升架啦

外賣仔要爆了

夾到傻

開始妹

11點3左右先熊

有沒人PUT左屌米
好痛

屌比隻388 屌米拎走晒我啲profits

上星期五put左

唔想賭佢業績, 上次業績都唔知佢升乜鳩, 升完就插
睇挾上15蚊先 希望俾到位我

12蚊PUTO你唔準喊

你put邊隻 跌咁少都痛

成個倉得佢紅, 夾緊廿格

出埋圖都搞388 你地傻咗呀

好硬

升！升！升！

我上次話272-282
而家改268-278

全日玩燈

14800個莊又走左啦
去柯屎

堅持信念

反彈頂？

收到

COCO就翻家鄉啦
唔洗喊

要彈好快樂就到

沒SIR呢個咩RANGE
想學野

唔好問啦

呢個星期就會彈?

終於叫做穿左中線

反彈目標咁高

係個幾格妹黎妹去

好亂阿,

落唔到ALL IN 牛

殺丫66710

又嚟 256 攻防戰

中間位唔知點玩

期指兩三下手勢又升返50點, chok到癲

高位開牛，低位開牛，爽

轉牛啦

幾時都牛 識玩

仆街似黎料

牛老嫩牛都必勝

痴線架夾夠未

棍落又棍上

唔識玩 等方向

極牛賺死。

吉倉保平安

睇rsi仲有得升

Qq想點呀

上證呢棍

爺閪升到hihi

QQ屌你

等睇圖XX話自己早走熊反左手，你地跟咗未呀

qq業績玩反高潮?

入晒兩邊 識玩

今日好似好靜

咁似呂布d玩法既 升跌都數錢

博哂老命唔俾升

吉倉食花生

今日睇爺閪頭!1130free fall

直上270吧

低位開左熊

Etnet 不濟日報

三角型

點解要咁做

夢b賺成點呀？

直上265

又撚狗 吉倉

黎啦黎啦 試下等位沽一沽即走

罰抄高沽低揸100次啦

做個雙頂落黎啦好麻, 大家都攰啦

下午等睇再爆多野

反覆向上

冇乜動作 睇大芋表演

點知爆一野

傻散

止

如果真係 ，好似 08陣味，千跌千升

宜家追牛好似有d不智

睇個勢真係要走
至少升300點

要破一破DH

唔會 仲有得升

追左兩手玩下 啱啱先訓醒

長PUT賣仔真係無錯

升上去再沽

呢啲位無謂操作喇

11點3之後 先好沽 點解會有傻仔開熊

走唔走qq put好呢

點解11點3?

大家點睇我要做富翁個施傅
有冇料?

全世界升，得隻垃圾qq係紅色

今日d大佬去晒邊？成朝都無見過人

靠邊站等出手

大户撚狗日

爺閪

成交唔太高

之前大師睇蕉蕉仆街, 佢睇好並話持有, 依家唔知佢點睇

Counting money

要put 都唔好入成份股住 屌米 外賣仔

布神應該賺唔少，星期五d牛fat fat

企鵝唔計

外賣仔真係正到仆街

有冇巴打俾人挾到高高

咩叫蕉蕉

條友令幾多人蟹咗建行

條友硬好嚟

put抵買?

入咗，等成朝得幾格，垃圾

期指高恆指咁多嘅

之前死話肥侵只係嚇鬼，唔知又點解釋

今時今日佢仲係話侵侵係商家佬只係要著數好易收買

好似就嚟開大片咁

又係到磨

一分K 行緊三角形？

我記得尋尋呢個週末屌鳩D wallstreet 大行
一選完就變臉 應該睇唔順眼班友好耐

係呀 入牛